有冇人溝過有鳩絲

求攻略

幫佢含

冇㞗嘅人類冇資格拍拖

無鳩絲留名

主要係搵唔到渠道識

Lm

呢度唔歡迎冇鳩

尊重d啦,謝謝
佢地同男人一樣
渴望被人含,被人含到射

你去一個CD嘅網站留TG,之後勁多人add你

你有冇試過

冇試過就唔會知啦

不過唔好咁大期望 , 多數好男性化 , 食咗藥先會有微波細撚,但係一食藥就會冇乜性慾

睇嚟Ching試過好多次
有邊個網站好介紹

你係Twitter搵下D偽娘就有㗎啦

同過有鳩巴開房互含

利申非gay